有冇人同我一樣，蔡英文贏咗，首先係為逃難台灣手足唞咗啖氣。

見到蔡英文贏咗竟然想喊，自己區選贏係好開心，但都冇咁感動。
先係感恩佢哋可以繼續留喺台灣，其次先係恭喜台灣民主的勝利，其三恭喜小英。

致身處台灣手足：
請你哋心懷希望，好好生活。
請你哋暫時放下對香港內疚心情，你哋已經做得夠多，已經好夠，你哋咁自責，和理非要以死謝罪？
請你哋好好規劃你哋未來，讀書嘅繼續讀，休息嘅繼續休息，追夢嘅繼續追夢。希望台灣可以俾手足喺台灣工作。
有咩需要請出聲，特別係錢銀問題，香港人大把錢。
唔好再投入咁多喺香港事務度，咁心理壓力只會更大。連身處香港嘅人，其實都好迷惘，但我哋目標好清晰，即使迷惘，我都會行落去。我哋身後有太多血太多淚，甚至係屍體，根本番唔到轉頭。
我以和理非名義起誓，即使捉晒勇武，鳩捉和理非，我都會繼續行出黎。
希望你哋都唔好放棄，可以失望，但不要絕望。
香港人會陪住大家。

之前有唔知分化撚定真心撚講：要台灣開難民俾香港手足。
其實台灣已經好好，幫到好盡架啦，冇趕手足走仲俾手足讀書。屌，某啲人仲想得寸進尺，要人哋開難民先例。
人地老奉幫你？
有冇腦？如果明文條例開難民俾香港，就係對全世開，用下腦啦！
台灣冇畫出腸，但暗噁底真係幫到好盡，唔好要人畫出腸，都唔好話人哋今次係靠香港贏。係香港逃難手足靠台灣人有咗第二個家。
Be humble.

手足，我哋冇忘記你哋。

致台灣手足！

為台灣手足打氣

希望你哋台灣一切平安。

手足們，總有一日，我們會接你地返屋企

支那5毛不要代表香港

要台灣出人權法案

小英贏有大選對我地同國際都好重要
1.手足可以繼續赴台避難
2.小英親美 可以保住美國係亞太區第一島鏈既戰略部署 台灣係極之重要
3.保住香港金融中心地位 繼續捏住支那春袋 同佢玩攬炒 美國先可以繼續用香港撚支那 甚至取消關係法 直接幫佢加速支爆

幫推

唔好意思 謝一謝位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

係 一直好擔心韓魚嬴
流亡台灣既手足就大鑊
宜家小英仲可以保住佢地
希望佢地心理健康仲可以keep住!!
我地冇忘記你地!!

Push

推

多謝過咗台灣手足

推俾台灣手足睇

為佢地高興就當然，但好多番唔倒黎嘅又無得係當地工作嘅，係咪應該聯絡下當局可唔可幫手，就算當地未有機制幫佢地，係咪可以聯絡下西方國家可唔可幫手做政治庛護

希望年輕的學生蔡英文比到機會佢地讀書，讀完過美國讀 master
年紀大小小希望諗方法比佢地留到台灣

都希望民進黨要有新力量
如果唔係四年後發大財又出來
不要忘記都五百幾萬人支持
仲有表明四年後出選的親中柯P
其實好多台灣人都含淚投